-，-

-。-

4mk=.=

收皮啦肥鳩- -

冇人理你呀肥鳩-.-

係 慘豬

理

有你咪得

–，–

jm9 a0a

哭左=,=

無鳩 我絲打